moov 24bit plan 問題

佢話一個Account可以三個裝置同時登入 但可唔可以同時聽歌窮j想share ac

聽咩類型既歌

download離線聽應該ok
如果我放條code 1年24bit
巴打有無興趣？